真心講句 失第一球 我街場都未見過

其實係咩原因先會失到第一球？？
我踢咁耐學界 街場 聯賽 更on9既都見過
依種情況真係無見過

咩原因？？？？

第一球都算
第三球先係最肉酸
大佬你係職業龍門輸呢d on9基本功＋判斷
成世都係二流門將真係

歐聯級數，街場邊有咁易見

垃圾囉 猁狗出產嘛

猁狗成班都柒開 預左架啦

第3球好明顯比bale個倒勾嚇到傻左 手震腳震

我睇果下都o撚左嘴

我呆左呆 我都有打過龍 就算係隊友咁撚近都叫佢死撚開d先傳呀？？？？？？？？？

玩fifa先會發生

龍門唔知心急d咩
人地係會扮扔出去
佢就真係扔左出去

第三球佢判斷錯誤

但點睇都你第一球最柒
成個賓斯馬企係面前都照開波
又唔係輸緊
都唔知咁急開做乜撚

第一球都仲有得兜，睇得出賽前benzema有特登捉過Karius路；第三球已經係學界式失誤，兜都兜唔到。

痢狗咁易比你見到㗎

第3球係成場靜撚晒唔知咩事

fifa唔會膠到咁

其實Robertson 左邊有空位 佢都舉左手叫Karius 俾佢 真係r 撚哂頭

唔撚係呀嘛
第一球仲有得兜，屌你老味你等監獄馬遠D先扔都無可能咁柒啦

大佬呀 就算前面果個係雲迪克 都唔係咁樣傳呀化？？

打籃球單擋咩 痴撚線

點解歐聯決賽會有咁痴線既龍

全部都係在球王賓周馬預計之內 你未見過唔怪你

玩一年PRO CLUB都應該有兩三球

呢下真係
本身賓周馬都冇諗住迫佢，一見佢想碌波出黎就回身迫

唔講以為你都係踢歐聯

睇到笑左聲 咪又係同米仔一樣

甩撚左手

咁賓州馬平時本身都係隱形人，冇存在感
你點到佢會無啦啦o係你側邊實體化?